Ik kan vangen hun toon van conversatie of lijken geïnteresseerd in hun bekommernissen, zoals ik vaak zie gebeuren."
"Mijn vingers", aldus Elizabeth, "niet bewegen over dit instrument in de meesterlijke manier die ik zie zoveel vrouwen doen.
Ze hebben niet dezelfde kracht of snelheid en niet dezelfde uitdrukking.
Maar ik heb altijd verondersteld dat het mijn eigen schuld--want ik zal niet de moeite nemen om van het beoefenen.
Het is niet dat ik niet geloof _Mijn_ vingers zo goed als elke andere vrouw van superieure uitvoering."
Darcy glimlachte en zei: "U heeft volkomen gelijk.
U heeft gebruikt om je tijd veel beter.
Niemand toegelaten tot het voorrecht van de raadadviseur die je kunt bedenken wat te wensen overliet.
Wij geen van ons voer aan vreemden."
Hier werden ze onderbroken door Lady Catherine, die opgeroepen om te weten wat ze aan het praten waren.
